點樣先可以生高啲？

17歲，176cm，點先有180

掛條蕉上天花板 跳跳下就高

投胎投好d

咁撚矮就唔好出黎獻世

都ok啦176。。。都算高啦，我好多朋友都無呢個身高
試下跑下步or著厚底d既鞋囉

試過，之前係170，試完就176，176之後就冇效

你返入去你老母個肚先啦

我返去邊你都係咁矮架啦 面對現實吧啦 無得高架啦

飲高佬精液同血

矮撚就咪撚搞咁撚多嘢啦，自已柄埋一二邊死撚咗佢算撚數啦

182表示想再高

你咪轉掛士多啤梨死蠢 你同花距離近左嘛

華嘉整體助長器